呢啲得對波嘅雞樣真係咁吸引咩..........

屌奶星台灣人係咪冇 雞樣 呢個概念，點解呢條女個樣咁都可以咁紅，玩下乜柒直播幾日又可以賺勁撚多錢

係咪又係

所以話⋯⋯

但啲港女連對波都無

台灣係興呢d

好多d波都係假

我地j到仆街既台妹佢地睇厭晒啦
物以罕為貴

好醜

樣就真係好恐怖，不過如果真波，都掃死班港女

屌奶星咁佢條片個對嚠又真係幾癲

Ching 一句到尾，揀樣定波，冇Why Not Both

樣

女人就好, 露下波就一大堆狗公狗衝
波細嘅, 打脂肪去對波到, 又自然唔覺假, 屈撚哂機

法官大人

玩暗瘡都照殺？

露下波 語帶相關

但係呢個故事教訓都要睇樣

要買個厚啲嘅頭套 / 面罩先屌

覺得對波真定假

睇下波都唔俾

好奇姐，咁我都有份睇既

都係個句，蒙頭OK

人地露南半球喎個墊放上面？

利伸笑咗

巴打走先呢度我幫你頂住

不過可唔可以講下有咩正，我好奇想知覺得佢正嘅人點諗

雪碧

是勇者 不必怕

呢個矽袋嚟ching

等睇閪等於飯、波係餸...

真

雖然你Cap廣告，但係係有啲似嘅

OK我柒咗

自食半打膠

不過樓下有Ching話係真

喺邊道有得睇！快！

Ching J到盲咗？

打脂肪去波係咁易就唔會有咁附平胸港女啦 高風險醫美黎

FB又有IG又有Google又有條片個乜柒Uplive又有

咪精蟲上腦啦

但前果排先見有人回覆, 話風險低
只係照唔到CANCER?
冇研究唔清楚.....

為咗做雞可以去到幾盡

脂肪會吸收
Viutv有個做過既女仔講話會變到好皺皮唔光滑

之前是咪有條女因為咁死撚咗？

仲衰過平胸

大佬
出事會死架
之前都出過幾單抽脂出事

兩樣都唔要

冇得我要

玩下洗面奶 夾下睇ok呀

市場嘅嘢，邊撚駛你明
幾十歲呀嬸都有人幫襯啦

少女樣 阿婆胸

屌左先講啦！

好啦駁唔到，不過估唔到直播咁好搵

又冇真人又冇得屌都咁多人課金

好撚正

正好問返你, 有樣但波差,
咁你屌唔屌

據稱素顏浸溫泉嘅樣

勇者我欣賞你

壯士！腸油！

仲以為以前咩,假波一定係放水袋?
家下大把女做自體脂肪,抽大腿打對波
又可以瘦腿又可以大波
脂肪會一定比率吸收返,但都會留返大部分

g

依個現象係奇撚怪
不過同睇av/睇戲嘅心態，都係無份參與，但佢開心

波差係指波細定皺

有樣波細我完全冇問題

不過唔好零波麗

真金不怕洪爐火
真波不怕任你摸

皺
即係結衣BB咁嘅樣, IPAD身材都唔要?

可能有啲有錢佬好寂寞，又唔想叫雞，咪玩呢啲嚟尋開心溝下女

好樣衰

喂屌你拎個神枱例子出嚟冇意思

結衣嘅話佢個胸凹嘅我都要

夠淫就得架啦台仔市場

成身假既都無所謂

識台灣fd 佢話台灣好撚多假波

揀番港女算

咁大對波 港女有無先

咁對波係幾正既
又唔係做人世
上網J下者
唔洗搞咁多野下話

真心唔知個面整容市場咁發達

肉便器

我希望佢以後嘅片可以永遠停留喺呢個角度

連登仔永遠講到做女人最易架啦

八字波真野
但唔排除抽脂隆胸

我屌

個閪可以當八達通Do

又學到嘢點分

唔駛蒙頭？

呢條女自帶PS，應該唔駛後期製作

唔係問題

屌你乜Detail都冇！！！！！！

翻工幫手派傳單
一邊派一邊睇女
發現其實香港大波妹都唔少

Ching好彩唔係開Post，唔係我都幫你唔到

大波但係靚唔靚先

靚既有
唔靚既都有 仲拖住男朋友
所以香港地有波既 乜都得

呢d算唔算雞樣？比你屌唔屌？

you win

睇到扯，正到

有波有人權

呢個現像是否可悲⋯⋯

利伸：父權撚

呢D性器個樣唔係衰到影響性欲就得啦

佢拎個下巴屌返我都仲得

Btw 有啲似劉佩玥

雞樣都好 要波
唔係豬排 點解唔揀波?

好啦駁你唔到了

你專一啲啦人地老公

又幾正喎衰鬼

但我想屌喎

要唔要多D

你試下課金俾佢睇下有冇機

蛇精女 個美瞳over曬
90%真樣唔係咁，屌？不了

反正都係得個睇字，有日本妹唔睇睇尼啲你地係咪傻架

雞樣係咪即係整容樣？

記得佢以前有段片同第二條女示範打車輪
好好j
可惜搵唔返

有冇高手搵得番？

d人拎嚟J下姐 又唔係要同佢過世

我屌埋你地戈份

好奇下點解有其他唔J姐

無樣無波 vs無樣有波

盲既都識揀

咁同港女比⋯⋯

She Wins

咁波呢？

有得比你屌果陣你屌唔屌啊咁？

假奶不了

我蒙頭試試

其他有Ching 不了

坐懷不亂，好波

呢條片先3年前
谷行哂都唔大
同家下比差咁多,有冇做過手腳心知啦

堆80後波都無姐

90 00後大撚到

條女係咪有條20分鐘流出 腸油想睇

後生果D愈來愈大波
應該自小有注重身材,細細個就食豐胸

法官大人, 我hi

佢自己都話過由頭到腳大汁過黎

點解我90後冇啲咁嘅frd

科技進步真係好偉大

假波好過冇波

本席批准啦唉

自行判斷

雪碧假波假樣
J台妹會J解婕翎嗰type

我一定屌撚到佢腸都跌撚埋出黎

唔明點解有人中意呢d 整容樣 一街都係 冇個人特色

已經贏撚哂港女先啦
唔好同港女平反啦

雪碧都朦頭 po下你J開邊啲

呢啲就真係豬閪 蒙頭都唔屌
睇撚到個樣都食唔落飯

好 我屌

根本台灣同日本就係整客始祖

容

屌下無壞既

youtube打台灣雪碧就有 我成日J

婕翎成隻老雞咁 一開口有浸阿婆味
不過照sub咗 因為佢啲片有泱泱

麻麻地

算啦 過人世咩 你都識講雞 j 下玩下炸麻

咁撚多要求 我屌哂你地果份

宜屌不宜娶